同女神whatsapp，我打5句佢覆一句 😓

有冇手足教下我點先可以令女神講多d野🤢

人地打字慢你係咁炸人 覆唔切姐
佢絕對一定無可能係度暗示叫你收皮

吾該❤️

我都係咁諗
雖然佢有少少cool, 但咁先夠挑戰性

直接d 問女神 其實我係咪好樣衰

佢話我cute架

俾D人物性格設定出嚟先諗到計㗎 大佬

女神有住hall
但佢唔太同hall既人玩耍
多數都係係房度溫書
佢話平時鍾意行山同睇書

覆你一句你想收聲，費事你條契弟無了期咁send野過黎煩撚住晒

求其hea覆癈事你發癲狂撚send啲垃圾冇營養message

真係喺房溫書?

恭喜你 冇機會lu

因為佢同我wtsapp緊

唔使驚
你女神想認真覆你姐

A09!!!!!!!!!!

米jer ok?

你A1之時
就係我唔jer你之日

女人好難觸摸

算啦 無機架啦 住hall wo

waiwai g?

yes

已經係n手西

你女朋友做雞!!!!!!!!

我冇女朋友

打10句 咁佢就覆你兩句

仲好蠢添 好q蠢

想我嬲？

嗰滴水其實係性暗示 女神通常比較含蓄

How much

問下佢喜唔喜歡孔子

直接問佢 女神都會痕你痕唔痕啊？ 佢一定唔至覆你一句搵埋警犬覆你都仲得啊

cute

人地唔想理你呀
仲係咁煩

唔好煩住人啦

😅

行山睇書…假左啲喎…

女乜鳩野神
就係你啲仆街毒撚搞到家下啲港女咁
縮返你個毒撚world 唔好破壞生態啦

吾你老母死柒頭，死返5P啦。

你唔靚仔 咪話你cute囉

佢冇話你唔樣衰喎

話你cute 即係話你on9 molamola

你打10句 佢就會覆你2句

由你當佢係女神果刻已經輸左啦

30000 1q ok?

覆一定超過5句

咁佢係我身邊 點覆你咁密呀😂

琴晚佢send相話係hall度

表唔表白好？

吾你老母臭化閪，屌你老母返5P